警告你班唔識英國政治既連登仔 係要祖國支持就咪撚亂咁connect留歐脫歐是但一邊

尤撚其係對BREXIT問題無研究果班

見到人示威話要參考香港就流撚哂精係到WE CONNECT

呢D時侯唔好TAKE SIDE就最撚穩陣

你要明白英國而家有一大班人

見撚到BOJO借女皇過橋呢手野 係打緊飛機話佢識玩

脫歐留歐呢樣野亦無共產黨意識形態牽涉係入面

無咩正邪之別人道危機大是大非

唔該唔好一野令到另外半個英國轉風向唔撚支持我地

推

Agger

agger

幫推

但依家個英國首相親中
支持脫歐嘅又通常係低教育水平嘅人同廢老（英國藍絲）
幫英國留歐派似乎比較符合我地立場

工黨最pk, 工黨主席係左膠到無極限，佢主張解散軍隊，放棄核武，而加香港示威左咁耐，佢身為最大反對黨主席，一聲都冇出過，保守黨起碼會嘴砲下。而家停國會係要迫歐盟改退歐deal，既然工黨都話要有deal先退得，咁點解唔要新deal要舊deal呢。如果為左市場就乜都聽EU話，EU呢D大一統同中國有咩分別，而家保守黨就係同緊英國人悈毒。歐洲都唔係個個國家入EU,

唔可以亂撐其中一邊
我哋撐嘅係英國民眾 vs 跳過國會嘅bojo
本身英國民眾對脫唔脫歐嘅立場兩極 50/50
英國脫歐公投係 48.1%留歐 51.9% 脫歐
而加泰獨立公投係超過9成
仲有brexit 牽涉咗好多Ireland 同 North Ireland主權爭議同歷史遺留落嚟嘅問題
加上佢哋一直拗咗好耐唔同脫歐嘅方案
仲有好多好複雜嘅問題

pish

工黨講過野咩

利益上黎講脫歐有可能影響到bno

bojo都親中

佢話對華跟trump玩wor

may姐就親中喇 華為單野

我地只需要繼續強調#chinazi #redterror，幫歐洲人重溫法西斯主義，共產主義既歷史，再show下佢哋國家點比中共滲透，國民自然會幫政府選擇

其實呢，就算香港人去到英國，個立埸都係保守黨果邊。

只要你係：反大陸新移民，反亂派錢比新香港人，反派公屋比新香港人，反metoo, 反大一統，支持本土文化。

同意

英國留歐派 = 大愛左膠 自由派白左
英國脫歐派 = 光榮孤立本土派 Trump果邊

唔好因為英國脫歐多老一輩支持就標籤人地係廢老 西方大學生已經左撚曬 支持社會主義

唔好因為英國本土藍領工人同農夫漁民學歷較低而話人地鄉下佬
London同Oxford Cambridge大學城呢啲咪就係左膠集中地
英國勞工保障返本土工業比佢地話阻住佢地去非洲同中國做世界公民

呢個真

工黨係0反應。各位連登仔真係要睇多D英國新聞，睇下英國國會個TV channel, 打Hong Kong自然會有片睇

唔take side 最穩陣
BOJO既手段或者真係會WORK 等EU唔會咁大口氣 最後係會有GOOD DEAL
置諸死地而後生
好似我地咁

個人係支持bojo玩呢手野

不過都係唔建議take side

撐脫歐可以爭取英國政府支持

唔take side係唔想流失一半英國人民支持

超同意巴打既講法，試過比英國人話我好 British就明咩事，我鐘意既英國係左膠化之前既歷史英國

認同推

繼續做好自己本份 唔好做多左野

認同
我覺得佢呢招係會work
香港問題本身同佢地兩邊都冇衝突
所以兩邊都可以係撐我地
只係佢地自己有麻煩就會少啲attention 俾到香港
但我地唔洗特登撐邊邊

以香港人連自己既左膠都未過濾到 都係唔好期望會識得英國政局

靜靜地繼續嗌爭取自由同脫支咪算
香港人唔好干涉英國內政啦
尋日事頭婆同BoJo一著 英國硬脫歐架啦

中立少少講 要知既係
留歐派同香港示威者夾既 的確比較多人崇尚自由民主普世價值 左膠呀嘛 你當係香港既民主黨lor
脫歐派同香港人夾既 咪支持強大英國 反對移民同人口跨境流動
你當佢地係嗌緊「光復英國 時代革命」 不過係老人家嗌咁解 唔比英國老人家有智慧想守住英國傳統文化既咩
所以左膠會覺得班老人家係廢老 阻住佢地同伊斯蘭世界同中國人做朋友

老實講，英國脫歐先會好
歐盟魔爪越伸越出，伸想搞united state of europe
英國長久落去產業就會越嚟越單一，咩工業一定集中晒歐陸（交通物流都好啲啦）
英國唔走嘅話只會不斷俾歐盟嚟血再資助東歐，東歐肥先「符合歐洲利益」

成個歐盟就最有錢果個德國話事

歐洲軍又係德法話事

根本除左意識形態唔同之外就係德國二戰統一歐洲大陸既局面

然後統一既歐洲係好歡迎難民同中國人侵蝕歐洲既價值觀

工黨反對bno 平權

真係唔好take side

收皮啦撚樣英國

香港人由頭到尾都冇興趣，除咗炒股票班人，唔想個市受影響跌

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冷處理

香港唔好掂呢壇嘢

Push

push

贊成
明比人擺上枱
要好小心

第四帝國終於成形

都係brexit果派

Boris Johnson 反共
Trump d fd
口說friend one belt one road
心

佢偶像係邱吉爾

反共第一人

up

呢啲嘢真係唔好亂咁站邊， 不過可以批評下佢哋個政府亂咁去搞到法律制度崩壞

推

唔識就咪撚亂講 呢啲case出少句聲唔會啞 人地唔係被侵略 無武力鎮壓 表面上合乎憲法下玩規則

BoJo係拎個硬脫出嚟同歐盟講你最好比個靚deal我如果唔係就大家一齊死。因為國會一直咁玩幫歐盟打定哂底唔會no deal基本上即係幫哂歐盟壓搾英國逼你食bad deal.
當然呢個只係BoJo個派既講法，你可以唔同意，而且講得攬炒就要預左真係有機會炒，有好多英國人接受唔到

另外工黨本身就係食屎狗大愛左膠